東京年末年始做乜好

睇電視，倒數，神社，福袋

仲有乜野做，我諗緊個兩日留東京定去某個市(個度d野好多無休)

睇新年日出

仲有冇

扑野

me 毒遊

Call g

call me

東京嘅去睛空塔
自己都未去過